岩先同黃絲老母一番對話

老母
我

：依家美國都插手落黎啦，又咁多外國報紙報香港情況，證明左淨係宣傳比外國知，等佢地幫手咪算數lor, 班後生咁樣衝擊社會，萬一比人拉左，成世人就玩完，點解咁蠢

：咁呢場革命係我地ga, 你自己都唔去爭取 去打，下下靠人地幫，人地革命定你革命啊？

：就算係出去，行下企下夠鐘咪閃lor，做咩仲要返轉頭比人拉，你睇下，日日咁搞，人地果邊大把武警幫手接更，你地一個二個唔係攰就傷，點解咁唔識諗？

：首先手足返轉頭唔係蠢 唔係博拉，返轉頭係想救果班走唔切ga手足啊....

：救？你當你地係超人啊救？係人都諗自己先啦 救

：我有事，我比人拉 你會唔會不顧一切衝去警局救我？

：你傻嫁，你係我粒女，我點都會救你，阿媽幾無用，跪都跪返你返黎

：所以我地會返轉頭，因為果班都係我地兄弟姊妹，媽咪爸爸，香港人唔可以再咁自私，你明唔明就係上一代自私，我地呢個社會先咁冷漠，先咁多荒謬，你出街先比手推車撞，班阿叔先咁野蠻....

：我知道你會好反對我地傷曬 都不顧一切繼續企出黎，我知你會好反對我壓上畢生前途去呢場革命，我知你會話我唔成熟，唔識諗，對唔住 我太愛呢片地方 呢班人

：你真講極都唔明，係咪想激死我？人地真係出解放軍啦.....

：我愛你，但請你唔好阻止我去同大家一齊，請唔好推走我，唔好令我反感一個我愛的人

佢依家入左房，各位我會不會語氣重左？

岩岩發生，有假我咩都得

我諗好多人同我依家都一樣 身邊關心我們的人開始質疑同阻止

我地知自己做緊咩 我地都大過 好成熟

身邊的人，你地可以支持我地嗎？

一次咁大把？

光復香港 時代革命

每個手足都係兄弟姊妹

真係心好攰 我好想好想你地可以不顧一切支持我地
唔好再罵我地
我地其實真係識驚 每一次都好驚好驚
手都震曬
你地一句支持
真係好重要.....

我知你地關心緊張 但係你咁重語氣
我會不由自主咁嬲 同無力
其實我係好大好大壓力
我仲要返工 受人氣
我地係part time 嫁
對面full time 不突止仲要一個二個專業訓練黎對付我地
你明唔明
我們的人生都係比人包圍緊

就算事業會發展成點
無左頭家
一生都係別人奴隸
你地到底明唔明？
你地簡簡單單的生活其實唔係得返好耐的時間
講緊係一兩個月後就會無
到時候我地無曬
邊個幫你搵返呢份生活 呢個未來？

聽日繼續快閃突擊
我地贏在人多機動性高
係屋企步行範圍內搞
唔好依賴任何交通工具
因為隨時可能封路封鐵
唔好等有狗
快閃突擊完就轉場
攰就返屋企食飯訓教回滿血再出過
政府會好快頂唔順
認同唔該用盡任何途徑spread開去
祝大家武運亨通

BTW如果見人偷野建議先警告
唔聽就當係鬼獅鳥左佢

我唔識點講 好想喊
其實我都好攰好痛
好多點解

手足一定唔會 我地餓死都唔會！

比個抱你
你都入去攬下老母
希望你地意見唔同 都要識得包容對方

I know this feel bro 發現好多黃絲家長都係咁

我純粹想搵個地方比我講曬壓住壓住的心底話
我不會自殺
但係我唔會驚死
因為我無野好輸
我無用 我廢 我差 我成日煩到人
所以我呢種廢物根本唔會比你地嚇到
呢次我唔會再驚
因為拖住我 係大家

我雙魚格仲有d嬲

大家唔好再咁自私啦

其實你老母已經好好啦⋯ 都係擔心你同其他人，唔想有人犧牲

明既 我媽都係咁
即使我地既理想有幾咁偉大
作為父母都唔可能想自己既仔女受傷

同媽媽講會保護自己 只係企後面支持
有時侯善意既謊言 大家都好過
加油 你唔孤單

撐你呀絲打 前幾日同淺黃老母都嘈完
佢直頭同我講話同中共鬥無得鬥㗎
又話留返畀其他人做 女仔出到去又做唔到啲咩
總之就係講咗一大堆打沉人嘅嘢
雖然好灰 但出到去 見住一大班手足
為住一樣嘅目標一齊努力
唔可以頹落去！
有時覺得可以有屋企人嘅支持係bonus
就算無 都有一班同夢人

我其實知道我地可能永遠都唔會醒
或者真係要集中營相見
但係呢團火 呢份精神
你地唔明 你地想未來可以苟且咁過活
都唔介意同大陸人一樣
最緊要錢
Sorry 我諗我地呢樣野真係好唔一致
就算入集中營
我諗我果日都係拖實大家
笑住咁入！
你地明唔明
點解我會笑
點解我終於識由心而笑
其實你地明唔明啊

唔好咁傲嬌啦
你要人氹 老母都要人氹嘛

你阿媽都係驚你出事 想你自私啲

所以話我無鬼用 我好煩

佢係 絕對係

解放軍..... 無得打之類....

佢都好強硬下嫁語氣

我呃佢好多好多次
但係又呃得幾多

我愛大家

解放軍就全世界回家

乖啦
雖然都知雙魚真係好要面
但總有啲人 值得你放低面子

對住女人 死撐自己既道理係冇用
呃呃氹氹就好
佢都知 你係呃佢同氹佢
不過有用

都係攬一下 好快攬完

你阿媽會同你討論已經好好，我每次同屋企人講 佢都話我唔想知。真係會好攰好冇力點解可以咁自私。

自從出左黎做野
成日都受氣
好努力去做呢樣果樣
我真係好耐好耐無由心真正笑出來
我係負能量王
我唔識點樣明天會更好
開開心心咁過
我係咁樣的人 從來都係
我今次真係唔可以dum 底大家 自私
我知多我一個少我一個 結局係唔會變
但係我真係好想齊上齊落一次
唔洗諗錢 唔洗諗份工 淨係一個夢
一個自由的夢
好美麗的夢
你地可唔可以都幻想下？

加油。絕對信任你哋嘅判斷。

從一開始就義無返顧地支持, 依家係, 將來都會係

佢語氣好硬嫁
我打唔出炸
不過無粗口

Me too

Yesssssss

多謝你啊

心情好沉重 好重好重
壓死人咁 每次見到大家
一齊叫口號先由心而笑
我係咪有病？

路慢長, 但我哋身邊仲有好多手足同行, 直至光復香港

願榮光歸於香港

時代革命

我明白啊, 每次有人叫口號, 當身處嚮口號聲之中特別有安全感同埋溫暖

有啲問題我想幫手答得靚啲

我真係準備好會無曬身邊人
我真係準備好比人拉
我真係準備好會有乜野事發生
我真係唔會後悔
我今次好認真 好固執
咩都可以放棄

你無錯，我地呢代既進化，上一代未必適應得到。

下次我會咁答
我知我明 大家核彈都唔割
一家人就係咁

絲打絕對無病，我相信好多人都同你一樣係咁，但因為你我大家肯堅持先可以見到希望

我成日都同我阿媽講類似你哋嘅對話，最尾我阿媽都只可以接受，因為我地唔出嚟，香港就會玩完

絲打加油，他日煲底相見

早啲訓啦 有咩事用盡全力跑 逃脫
留得青山在 自然會贏

佢哋淨係識諗自己